{
  "Manage Entries": "항목 관리",
  "Create :name Entry": ":name 항목 만들기",
  "New :name Entry": "새로운 :name 항목",
  "Import Entries": "항목 가져오기",
  "Export Entries": "항목 내보내기",
  "First Draft": "첫 번째 드래프트",
  "Draft Saved": "초안이 저장됨",
  "Draft Applied": "초안이 적용됨",
  "Draft Created": "초안 생성됨",
  "Draft Discarded": "폐기된 초안",
  "Create Entry": "항목 만들기",
  "Publish Entry": "항목 게시",
  "Delete Entry": "항목 삭제",
  "Entries have been disabled": "항목이 비활성화되었습니다.",
  "Entries have been enabled": "항목이 활성화되었습니다.",
  "Entries have been deleted": "항목이 삭제되었습니다.",
  "Entries have been restored": "항목이 복원되었습니다.",
  "Entries have been duplicated": "항목이 중복되었습니다.",
  "Manage Blueprints": "청사진 관리",
  "All Entries": "모든 항목",
  "Published Date": "발행일",
  "Published": "게시됨",
  "Expired": "만료됨",
  "Scheduled": "예정",
  "Hidden": "숨겨진",
  "Draft": "초안",
  "Deleted": "삭제됨",
  "Slug": "강타",
  "Enabled": "사용",
  "Schedule publish date": "게시일 예약",
  "Set expiry date": "만료일 설정",
  "View full slug": "전체 슬러그 보기",
  "Apply this Draft": "이 초안 적용",
  "Remove": "제거하다",
  "Drafts are not visible on the website until they are applied.": "초안은 적용될 때까지 웹 사이트에 표시되지 않습니다.",
  "Save Draft": "임시 보관함에 저장",
  "Do you really want to discard the draft?": "초안을 삭제하시겠습니까?",
  "Discard Draft": "초안 버리기",
  "Save & Apply Draft": "초안 저장 및 적용",
  "Do you really want to delete the record? It will also delete all drafts if any exist.": "레코드를 삭제하시겠습니까? 또한 존재하는 경우 모든 초안을 삭제합니다.",
  "Create New Draft": "새 초안 만들기",
  "Select Draft to Edit": "편집할 초안 선택",
  "Edit the Primary Record": "기본 레코드 편집",
  "Unnamed draft": "이름 없는 초안",
  "Notes": "노트",
  "The document has unsaved changes. Do you want to discard them and proceed with creating a new draft?": "문서에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 삭제하고 새 초안 작성을 계속하시겠습니까?",
  "Preview": "시사",
  "Unsaved": "저장되지 않은",
  "put the draft notes here": "여기에 초안 메모를 넣어",
  "Top level": "최상위",
  "Draft name: draft notes": "초안 이름: 초안 메모",
  "Title": "제목",
  "Publish Date": "게시 날짜",
  "Expiry Date": "만료일",
  "Entry Type": "항목 유형",
  "Handle": "핸들",
  "Collection": "수집",
  "Displays a collection of entries.": "항목 모음을 표시합니다.",
  "Global": "글로벌",
  "Makes globals available to the page.": "페이지에서 전역을 사용할 수 있도록 합니다.",
  "Section": "부분",
  "Defines a website section with a supporting entry.": "지원 항목이 있는 웹사이트 섹션을 정의합니다.",
  "URL code (slug) used to find the primary record.": "기본 레코드를 찾는 데 사용되는 URL 코드(슬러그)입니다.",
  "Default View": "기본 보기",
  "Used as default entry point when previewing the record.": "레코드를 미리 볼 때 기본 진입점으로 사용됩니다.",
  "Full Slug": "풀 슬러그",
  "Use the full slug when looking up the record.": "레코드를 조회할 때 전체 슬러그를 사용하십시오.",
  "Are you sure?": "확실합니까?",
  "Delete Forever": "영구삭제",
  "This record is not visible because it has been deleted.": "이 레코드는 삭제되었기 때문에 볼 수 없습니다.",
  "Restore this Record": "이 레코드 복원",
  "Do you really want to delete this permanently?": "이것을 영구적으로 삭제하시겠습니까?",
  "ID (Primary Key)": "ID(기본 키)",
  "Column name (index) to match with the primary record.": "기본 레코드와 일치시킬 열 이름(인덱스)입니다.",
  "Records Per Page": "페이지당 기록",
  "Number of records to display on a single page. Leave empty to disable pagination.": "단일 페이지에 표시할 레코드 수입니다. 페이지 매김을 비활성화하려면 비워 두십시오.",
  "Invalid format of the records per page value. The value should be a number.": "페이지 값당 레코드의 형식이 잘못되었습니다. 값은 숫자여야 합니다.",
  "Pagination": "쪽수 매기기",
  "Page Number": "페이지 번호",
  "This value is used to determine what page the user is on.": "이 값은 사용자가 있는 페이지를 결정하는 데 사용됩니다.",
  "Sorting": "정렬",
  "Sort by Column": "열로 정렬",
  "Model column the records should be ordered by": "레코드를 정렬해야 하는 모델 열",
  "Direction": "방향",
  "Update :name Entries": "업데이트 :name 항목",
  "Update :name": "업데이트 :이름",
  ":name Entry": ":이름 항목",
  "All :name Items": "모든 :name 항목",
  "Update Existing Records": "기존 레코드 업데이트",
  "Check this box to update records that match the same ID, title or slug.": "동일한 ID, 제목 또는 슬러그와 일치하는 레코드를 업데이트하려면 이 상자를 선택하십시오.",
  "Copy": "복사"
}